/* No comment provided by engineer. */
":" = "：";

/* No comment provided by engineer. */
"[deleted]" = "";

/* No comment provided by engineer. */
"> Private Key: %@" = "> 私钥：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"> Public Key: %@" = "> 公钥： %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Accepted Connection: Secure Shell" = "已建立连接：SSH";

/* No comment provided by engineer. */
"Activity:" = "活动会话：";

/* No comment provided by engineer. */
"Add" = "添加";

/* No comment provided by engineer. */
"along with his friends: [@__oquery](https://twitter.com/__oquery) [@zlind0](https://github.com/zlind0) [@unixzii](https://twitter.com/unixzii) [@82flex](https://twitter.com/82flex) [@xnth97](https://twitter.com/xnth97)" = "和他的朋友： [@__oquery](https://twitter.com/__oquery) [@zlind0](https://github.com/zlind0) [@unixzii](https://twitter.com/unixzii) [@82flex](https://twitter.com/82flex) [@xnth97](https://twitter.com/xnth97)";

/* No comment provided by engineer. */
"Authenticate with: %@" = "使用 %@ 进行身份认证";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto" = "自动";

/* No comment provided by engineer. */
"Banner:" = "横幅：";

/* No comment provided by engineer. */
"Batch Startup" = "开始批量处理";

/* No comment provided by engineer. */
"Begin Connection" = "开始连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Browse..." = "浏览...";

/* No comment provided by engineer. */
"By entering your server address, we will guide you through the server creation process." = "输入服务器地址后，我们会指引您建立服务器";

/* No comment provided by engineer. */
"By providing the key, we will try to authenticate your session use keys first." = "如果提供了密钥，我们将首选使用该密钥来进行会话的身份验证";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Recent" = "清除最近会话";

/* No comment provided by engineer. */
"Close Connection" = "关闭连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Close Session" = "关闭会话";

/* No comment provided by engineer. */
"Close Tab" = "关闭页面";

/* No comment provided by engineer. */
"Comment" = "评论";

/* No comment provided by engineer. */
"Comment (Optional)" = "备注（可选）";

/* No comment provided by engineer. */
"Comment:" = "备注：";

/* No comment provided by engineer. */
"Comment: %@" = "备注：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Comment: Not Available" = "备注：不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Command" = "复制命令";

/* No comment provided by engineer. */
"Create New Identity" = "创建新登陆身份";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Server" = "添加服务器";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Without Connection" = "在不连接的情况下创建服务器";

/* No comment provided by engineer. */
"Default" = "默认";

/* No comment provided by engineer. */
"Default (Optional)" = "默认（可选）";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "删除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Record" = "删除记录";

/* No comment provided by engineer. */
"Did you mean \"%@\"?" = "您可能";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "放弃";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate" = "复制";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit" = "编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Editing with RayonID: %@" = "使用 RayonID 编辑： %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Execution Completed" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Group" = "编组";

/* No comment provided by engineer. */
"Host Address" = "主机地址";

/* No comment provided by engineer. */
"I fully understand the license agreements and agree with it." = "我已充分理解并接受用户许可协议";

/* No comment provided by engineer. */
"Identities - %lld available" = "登陆身份 - %lld 个可用";

/* No comment provided by engineer. */
"Identity" = "身份标识";

/* No comment provided by engineer. */
"In place editing is supported on some fields~" = "一些字段可以再此处编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Last Used" = "上次使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Learn More" = "更多";

/* No comment provided by engineer. */
"License Agreement" = "用户许可协议";

/* No comment provided by engineer. */
"License Info" = "授权信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Machines - %lld available" = "主机： - %lld 个可用";

/* No comment provided by engineer. */
"Made with love by [@Lakr233](https://twitter.com/Lakr233)" = "[@Lakr233](https://twitter.com/Lakr233) 用爱创造";

/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Name (Optional)" = "名称（可选）";

/* No comment provided by engineer. */
"Never" = "从不";

/* No comment provided by engineer. */
"New Channel" = "创建新会话";

/* No comment provided by engineer. */
"No Comment" = "无备注";

/* No comment provided by engineer. */
"No Comment (Optional)" = "备注（可选）";

/* No comment provided by engineer. */
"No Identity Available" = "无可用登陆身份";

/* No comment provided by engineer. */
"No Recent" = "没有最近会话";

/* No comment provided by engineer. */
"No Server Available" = "无可用服务器";

/* No comment provided by engineer. */
"No Session" = "无当前会话";

/* No comment provided by engineer. */
"No Snippet Available" = "当前无可用模版";

/* No comment provided by engineer. */
"Operation is in progress: %lld remain" = "操作预计将在 %lld 后完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Overview" = "概览";

/* No comment provided by engineer. */
"Password (Optional)" = "密码（可选）";

/* No comment provided by engineer. */
"Password will be used to decrypt private key if the key is set." = "如果设置了私钥，密码将被用于私钥的解密";

/* No comment provided by engineer. */
"Pick Avatar" = "选取头像";

/* No comment provided by engineer. */
"Port" = "端口";

/* No comment provided by engineer. */
"Quick Connect" = "快速连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Rayon is a lobby boy that helps you to manage your servers." = "Rayon 是您管理服务器的小帮手";

/* No comment provided by engineer. */
"Redact Machines" = "编辑现有主机";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove" = "移除";

/* No comment provided by engineer. */
"Server" = "服务器";

/* No comment provided by engineer. */
"Server Address" = "服务器地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Server Name" = "服务器名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Session Info" = "会话信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Snippet" = "代码模版";

/* No comment provided by engineer. */
"Snippet Name" = "模版名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Snippets - %lld available" = "模版 - %lld 个可用";

/* No comment provided by engineer. */
"Source code available at: [GitHub](https://github.com/Lakr233/Rayon)" = "可以在 [GitHub](https://github.com/Lakr233/Rayon) 获取源代码";

/* No comment provided by engineer. */
"SSH Troubleshoot" = "SSH 排错";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop All" = "停止所有";

/* No comment provided by engineer. */
"Store Session" = "存储绘画";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle Sidebar" = "折叠侧边栏";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Error Occurred" = "发生了未知错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Keys" = "使用密钥";

/* No comment provided by engineer. */
"Username" = "用户名";

/* No comment provided by engineer. */
"Username is identical to the parameter used during ssh login." = "用户名与 ssh 登陆参数相同";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome" = "欢迎";

"Select Machine" = "选取主机";
